2018年2月10日，熱刺溫布萊主場擊敗阿仙奴。

真‧溫布萊主人!

😃